支那重審加拿大毒販 判死刑

北京時間2019年1月14日，大陸遼寧省大連市中級人民法院對加拿大籍被告人謝倫伯格（Robert Lloyd Schellenberg）走私毒品案依法進行一審公開開庭審理並當庭宣判，以走私毒品罪判處被告人謝倫伯格死刑，並處沒收個人全部財產。

加拿大在去年12月1日逮捕華為財務長孟晚舟，讓兩國關係墜入冰點，加拿大人謝倫伯格的走私毒品案一審願本判處15年，但在孟晚舟案發生後，被大陸高院發回更審，昨天一審更審，改判死判。

據新加坡《聯合早報》2019年1月14日報導，北京時間1月14日上午，遼寧省大連市中級法院公開重審加拿大人謝倫伯格涉走私毒品罪一案。大連市檢察院在庭上指控謝倫伯格參與了有組織的販毒活動，涉及外籍和中國境內人員，且謝倫伯格是主犯。控方在補充訴訟中提到，謝倫伯格涉及案件中，關聯到兩個中國境內人員，這兩人已分別因涉毒活動被判無期徒刑，以及死刑、緩期兩年執行。

分析人士此前認為，案件重審時謝倫伯格有可能會被重判，意味他的刑罰可能從一審判決的入獄15年，加重至死緩甚至死刑。

麻撚煩，收尻你皮

打未

為左睇支那仆街
今次勞煩你要為國捐軀喇
人黎 落閘 放狗

黃之鋒案都係咁

加拿大人謝倫伯格的走私毒品案一審願本判處15年，但在孟晚舟案發生後，被大陸高院發回更審，昨天一審更審，改判死判。

政治審判

仲賤撚過北韓
北韓直接判你勞改好，死刑好，唔會比希望你
支那判你坐監罰錢，你唔報再判番你死刑
最重要係咩吖？佢判你死刑之後沒收個人全部財產吖

有人要潛水了

日本

估吓加拿大會做乜？
真係返去鴉片戰爭的年代

直頭唔深究佢係咪好似菲律賓佬屈人咁比大陸人屈住先

淨係重審改判死刑已經

大陸狗:加拿大人係中國販毒

習:

死咪仲好 大陸監咁惡劣 死反而益左佢